澳門有冇爆過沙士？

上網睇得零星個案
但澳門同香港/大陸咁近都無大爆發？

因為澳門人少